[湧]Curry仲係唔係大佬？

入面有一句
Andre Iguodala表示他會按照領袖Curry的決定去做

但Kd攞咗Mvp 今年貢獻最多一定係佢

Curry仲係大佬
Kd已經成為新大佬

無話大唔大佬既 但一諗勇士實係諗Curry先
KD係勁 但算鳩數啦 真正既大佬係唔會跳槽唔理班細

kd拎完fmvp都話curry係領袖